[想問] 高鐵幾時由動車又變返高鐵

屌你老味

通車又係威係勢
炒撚咗就話係動車唔撚高鐵
行200Km/H

由唔知幾時又叫返做高鐵

再炒撚咗係咪又叫返動車？
香港嗰個改做西九動車站？

1999

足球是中國發明的，龍門亦然

出事果陣就叫動車

重讀小學啦

其實有兩個名，出事叫動車，無事叫高鐵

有一次我咁同呀媽講
佢叫我咪咁講啦

之後我再話
宜家冇再死人先叫高鐵
炒多次你睇吓佢會囙同會叫返做動車

我呀媽就冇出聲